[新年]冒警犯法，扮石Q呢？

邊條罪告得入？